Q1|1.0
Questão 1
A|Alternativa 1|1
B|Alternativa 2|0.0
C|Alternativa 3|0.0
D|Alternativa 4|0.0
Q2|1.0
Questão 2
A|Alternativa 1|0.0
B|Alternativa 2|0.0
C|Alternativa 3|0.0
D|Alternativa 4|0.0
Q3|1.0
Questão 3
A|Alternativa 1|0.0
B|Alternativa 2|0.0
C|Alternativa 3|0.0
D|Alternativa 4|0.0
Q4|1.0
Questão 4
A|Alternativa 1|0.0
B|Alternativa 2|0.0
C|Alternativa 3|0.0
D|Alternativa 4|0.0
Q5|1.0
Questão 5
A|Alternativa 1|0.0
B|Alternativa 2|0.0
C|Alternativa 3|0.0
D|Alternativa 4|0.0
Q6|1.0
Questão 6
A|Alternativa 1|0.0
B|Alternativa 2|0.0
C|Alternativa 3|0.0
D|Alternativa 4|0.0
Q7|1.0
Questão 7
A|Alternativa 1|0.0
B|Alternativa 2|0.0
C|Alternativa 3|0.0
D|Alternativa 4|0.0
Q8|1.0
Questão 8
A|Alternativa 1|0.0
B|Alternativa 2|0.0
C|Alternativa 3|0.0
D|Alternativa 4|0.0
Q9|1.0
Questão 9
A|Alternativa 1|0.0
B|Alternativa 2|0.0
C|Alternativa 3|0.0
D|Alternativa 4|0.0
Q10|1.0
Questão 10
A|Alternativa 1|0.0
B|Alternativa 2|0.0
C|Alternativa 3|0.0
D|Alternativa 4|0.0